დინამიურებს დაემატა ფუნქციონალი, რომელიც საშუალებას იძლევა, რომ ბაზაში არსებული დინამიური კონფიგურაციის სკრიპტები გადავიდეს კოდის მხარეს და პირიქით. პროექტს, რომელშიც დინამიური სკრიპტები დაექსპორტდება დავარქვათ კონტეინერი.

პროექტი, (სადაც სკრიპტები გადადის).

![image](https://gitlab.com/doso/insurance/doso-core-insurance-group/doso-core-insurance-development/uploads/17778007594ed446f54edf58426ac40d/image.png)

დინამიურებში დაემატა 2 ღილაკი, 1 კოდში დააექსპორტებს მიმდინარე ჩანაწერის სკრიპტს, მეორე კოდიდან აიღებს სკრიპტს და დინამიურში გადაიტანს. (სახელებით მიხვდებით რომელი რომელს აკეთებს.)

![image](https://gitlab.com/doso/insurance/doso-core-insurance-group/doso-core-insurance-development/uploads/47977d174fa1e10c2e97127b94bfd948/image.png)

დეტალები:

თუ კონტეინერში არ არის კონკრეტული დინამიური კონფიგურაციის შესაბამისი cs ფაილი, ექსპორტზე ღილაკის დაჭერისას შეიქმენება cs ფაილი და დაინქლუდდება პროექტში.

გამოსულ შეტყობინებაზე დააჭირეთ Reload All და თავიდან დაბილდეთ.

ზოგ შემთხვევაში ახალი ფაილის გადატანისას საჭირო იქნება სოლუშენის რეფრეში

![image](https://gitlab.com/doso/insurance/doso-core-insurance-group/doso-core-insurance-development/uploads/9be0bcbda601a4d14e92277ffa9001f5/image.png)

თუ კონტეინერში უკვე არის შესაბამისი ფაილი, რესტარტი საჭირო არაა.

დინამიურის დებაგისას, თუ კონტეინერში არის გადატანილი სკრიპტი და ფაილში არსებული სკრიპტის შემცველობა იგივეა, რაც ბაზაში არსებული სკრიპტის შემცველობა, შესაძლებელია Edit And Continue, ანუ დებაგისას შეცვლით დინამიურ სკრიპტს და მაშინვე ნახავთ შედეგს.

შემდეგ იმპორტის ღილაკით გადაიტანეთ უკან, ბაზაში.

სკრიპტისთვის საჭირო რეფერენსები შეგიძლიათ დაირეფერენსოთ კონტეინერში.

ამის შემდგომ შექმენით სატესტო პროექტი და მიწვდებით შესაბამის დინამიურ სკრიპტს.